拜山時被旁人取笑我地墳頭姓雞， 你問我答

雞門xxxx

廣東人做雞有特別多的方法
樓主冚家姓雞 係其中一個好方法

有D姓雞的已經改為姓「繼」繼續個繼。可以叫你長輩考慮下

廣西人

邊頭 我都想拜下你

都想拜下你先祖

破左產就唔好諗d無謂野

雞振英
雞建華
雞近平
雞欣欣

ok, 咁我去移民局

怕自爆唔答

雞門不幸

雞公錦松

雞大歡喜